---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 15
    year: 2021
    month: 02
---

✅MADÁRTEJ torta😋 -cukormentesen #dietarekaval  ✅Hozzávalók a piskótához: -1 tojás -40 g eritrit -15 dkg rizsliszt -15 dkg kukoricaliszt 11ek víz -ici-pici csipet só ✅Krém: 50 g kukoricakeményítő 3 ek eritrit 4 dl HÁZI KÓKUSZTEJ 3 tojás sárgája 2 tk vaníliaesszencia (vagy 1 rúd vanília kikapart magja ✅Tetejére: -3 tojás fehérje -4 ek eritrit A torta hozzávalói egy 20 cm átmérőjű torta elkészítéséhez elegendőek! ✅Elkészítése: A piskótához a tojást válaszd ketté. A sárgáját az eritrittel keverd habosra, majd add hozzá a vizet, és szitáld bele a liszteket. Forgasd bele a pici sóval keményre vert fehérjét is. Önts bele sütőpapírral bélelt tortaformába, és 180 fokra előmelegített sütőben néhány perc alatt süsd készre. A keményítőt keverd el az eritrittel, a tojások sárgájával, öntsd fel a tejjel, és gőz felett kézi habverővel folyamatosan kevergetve sűrítsd be. Végül keverd el benne a vaníliaesszenciát is, és öntsd rá a piskótára. A fehérjét az eritrittel verd kemény habbá. Halmozd rá a vaníliakrém tetejére. 160 fokos sütőben addig süsd, amíg a fehérje meg karamellizálódott a tetején.Jó ètvàgyat kivànok 😉 🙋‍♀️ További receptek és sok minden más: https://www.facebook.com/groups/641734956718585/?ref=share
---<<post_delimiter>>---
Borzasztó !!!! :(
De guszta! Biztos finom is. Megcsinálom köszönöm.  😄
Nagyon ügyes vagy,gusztusos. Köszi a receptet.:-) :-) :-)
media2.giphy.commedia2.giphy.com
Ahogy ezt a receptet olvasom,megjelenik per kérdőjel a fejem felett. Pl : 15 g kukoricaliszt? 15 g rizsliszt? Ahogy számolom, ez 30 g = 3 dkg ebből nem lesz semmi. Honnan szedek (házi kókusztejet) értem, kimegyek a Kertbe megrázom a kókuszfát.... Ha viszont a Gramm az dekagramm akkor viszont igaz ,hogy cukor nélkül, de kb 250 g ch........??? De nagyon guszta ,bisztosan finom is, egy kis szeletet én is szívesen megennék belőle... de mint tudják 1 selet sohasem elég..🤔😊😊😊
